TG長傾

最近有心事 生活亦感枯燥
想找人長傾
不問年齡 不問性別
先說清楚 本人不擅言談 內容也許無聊 亦可能無厘頭 請閣下三思後行

請留TG 只想找一個 謝

樹洞

大家一齊分享下

@Heyhhk

@Wtfdoing

搵我

@nightd1
最近應該都得閒
可以搵我

唔好太夜

@hongggggg

時時秒覆

無聊人here
tg peiwp0000

heiswe

@kwonglau

@pixaran